有無人租緊樓住 又有養寵物？有事請教

是咁的
因為家庭原因
想搬出嚟住
但又唔知自己負唔負擔到

想請問各位
有幾多人係自己搬出嚟住
我考慮緊租村屋 因為想養貓狗
我想知道大概租金佔收入幾多左右先應付到

我上網搵到呢啲盤幾啱心水
有無人係住類似村屋 可以分享一下組驗？

（公屋不在此討論）

你每月搵幾多先

無收入怕你害死寵物

係 所以一定計過數 有能力先養
搵幾多盲無謂提 真係唔多
一般建議租金/養寵埋開支佔收入幾多先應付到